一人一首心理唔平衡時會聽嘅歌

Radiohead - Man of war

talking to the moon

Allahu akbar

more plz ching

連登唔係有好多痴線佬嫁咩

唔要你呀偽毒厹

Twenty one pilots 大部分

Not song ok?

聽完再唔平衡啲

唔要呀, 聽到識背啦

真
heavydirtysoul聽到更加唔平均

今日比尋日更加唔平衡

Demons

我要歌呀屌

點解咁多女人都係雞黎嫁

屌你老母

I don’t fuck with you

Wolf at the door
2+2=5